一小時生活詐騙圈

一小時生活詐騙圈 - 陳也

《蘋果日報》製圖

網戀詐騙，牽涉天價「肉金」，喔不，所有戀人連面都冇見過，嘴未親過，行埋零次。戀事未入肉，墜入網河的香港熟女已急急自動獻金。網戀騙徒山大斬埋有柴，億億聲落袋。

講金唔講心，回歸二十年，金主通通染紅，指點江山，其利斷金。阿金正傳，女主角換晒香港人。雖然香港創新科技得啖笑，經濟自由卻仍然排榜首，多金而心甘情願被滾，是港女的自由。

有了這種國際知名度，未來的網戀詐騙，香港肯定繼續排世界第一。而我們的女特首，廁紙唔知碇買，坐住隨時四線齊仆的港鐵連入閘都唔識嘟八達通，出巡時親民到蹲低塞錢入內地侵港的老乞丐集團手，瘀到震。

這種港女特色，被非洲賤男睇中，最佳估算，香港十個港女九個像特首嘛，每年網呃的目標，多過陳帆預計港珠澳橋通車架次！特首還說，大橋是通向大灣區的雙門戶，網呃賤男決定行埋珠西，榨盡一小時生活圈裏的盲毛。

明日大愚，信上帝改為信習帝的林鄭，從聯繫人升呢參與者，高姿態效忠詐騙集團。信林鄭，等如相信網戀那位叫你匯款四五千億的曼城球星！

陳也

上一則
上一則
影而優則歌，難 (鄧達智)

下一則
下一則
大數據偵探 (楊靜)